［罷工］各位唔係現場既巴絲都有野做！控制輿論方向！

各位即刻上各大平台
Yahoo fb line 香討 babycondom
控制輿論方向
現場既巴打咁努力
冇人係網上面幫口係唔夠架
唔好等喇！立即做！

我好明白你地被阻既憤怒 所以你地憤怒好應該回饋比唔聽民意既政府 而唔係一班抗爭者

推呀 返左工個班社畜 唔好將個責任俾晒行動既手足
每個人都有可以做既野

你地對得住係現場俾人屌既手足咩

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

輿論好重要
唔好鬆懈呀

係月台大聲講句: 香港人 加油
比啲鼓舞手足

輿論呀！

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十連冇難度

幫下口啦大家
見到好多post平台有人屌緊
有人幫口但根本唔夠
個二百萬人去左邊？

人呢

唔緊要 我自推